有冇人入黎分享下自己有幾窮?

好想笑下

窮到死好慘😭

去圖書館先上到連登

食左個半價$3.4嘅忌廉賓做早餐

為左慳屋企啲電係公司坐緊
打算坐到十一點先返屋企
而家差緊尿袋電話拎到返黎差都差緊電

一定會有關於麥當勞既comment

窮到人生只係得數字

石頭出糧

窮到餐餐食m記

去麥當勞 執二手餐食

窮到搵多多錢都無用
我淨係想要佢
離開件垃圾啦 揀我好嘛

我直情唔食早餐

加唔加大要考慮10分鐘

一日淨係得呢一餐早餐先講😂
我窮到訓醒教，食一餐，睇工send email, 訓教打機訓到第二日......

從來唔飲凍飲

係地鐵站啲電腦覆緊你

窮到電話爆晒mon 連touch都神鳩埋都冇錢整

你就好，有錢搭地鐵

窮到明明而家份工好cs，做到日日想喊，但不夠膽裸辭

見到你

又狙擊

同我爭食

lunch去遠少少既地方搵二手飯食 驚比同事撞到

早午餐一齊食 今日食蝦子麵+芝士
蝦子麵$7 芝士片$2.7
暫時全日洗費$9.7

沖涼熱水要較低2度，電費好貴